突發：韓國瑜若當選，將放寬香港人居留就業

記者黃巈禾／台北報導
針對目前香港情勢變化，總統蔡英文2日赴國安會聽取香港狀況簡報，並做出4點指示。對此，張善政3日表示，蔡英文一如過去空心菜作風，這些指示了無新意，他將在國政顧問團提出建議，考慮制訂「擴大香港學生來台就學管道，並放寬優秀香港學生畢業後在台就業限制」相關政策。
張善政在臉書以「國政不空心，雪中送炭才有心」為題表示，蔡英文一如過去空心菜作風，這些指示內容了無新意，例如「對於在台的香港人，我們會提供必要的協助，不會坐視」或「注意金融經濟產業的變化，協助台商及我國在港民眾因應可能的變局」，這種不偏不倚的官方說法，「到底有什麼實質效益？」

張善政指出，即日將在國政顧問團提出建議，考慮制訂「擴大香港學生來台就學管道，並放寬優秀香港學生畢業後在台就業限制」相關政策，因為香港最近的事件對於香港青年對在地環境的信心損毀甚大，短期內很難恢復，而香港人來台唸書其實沒有語文與生活的適應問題，文化背景也類似，期待可以與我們本國學生相處融洽，這樣對香港年青人才是雪中送炭，不是空心的口惠

原文網址: 韓國瑜若當選… 張善政：擴大港生來台就學、放寬在台就業 | ETtoday政治新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有撚用咩

佢當選左已經唔洗過去

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

呢個打靶仔信得過？

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

多狗餘，呢條友連高雄都未管好，仲想選中？？？ 佢都係老共 d friend, 邊信得過啊

勿信, 當選左就等於第二個香港
可能會比香港更不堪!

佢當選仲有人會過去?

你當選左就係下一個中國，去你到有撚用咩

如果佢當選 可以唔洗過去了

當選同宜家香港有咩分別

想拉攏香港人？
我地支持小英架你收皮啦

行開啦 啲選票又唔響我地手

引到你過嚟 之後國民黨直接回歸支那

叫佢收皮

食屎

第二個大灣區咋啩

香港人邊有咁易呃

無誠信已經完

條仆街想放啲新香港人過去

佢當算台灣同中國就開變到冇分別啦,仲去黎做咩?

同叫人去大灣區有分別咩

韓國瑜若當選
台灣=大陸

因為佢當選後，台灣就會回歸中國管治

唔信 條友一早俾老共收買咗

我第一個買起你個光頭喱

香港人無可能會信佢講既野....

點解成篇文都無title句野？

佢唔當選我都會驚國民黨下次上台自動送中

新香港人喺台灣法例都計香港

然後宣佈台灣回歸中囯

佢當選之後既台灣去嚟把撚

韓國瑜當選 中共發大財

放寬香港人居留就業
因為香港係中国一部分
全面開放俾中国
變台灣省

港人＝新移民

佢當選左叫你過去咪姐係叫你主動送中

佢當選左就變左台灣特別行政區
當然放寬

張善政指出，即日將在國政顧問團提出建議，考慮制訂「擴大香港學生來台就學管道，並放寬優秀香港學生畢業後在台就業限制」相關政策，因為香港最近的事件對於香港青年對在地環境的信心損毀甚大，短期內很難恢復

閱讀理解u?

2010年信共產黨有雙普選tim

共產黨講野都好信

戇鳩

俾著我係台灣人都會覺得你香港人過嚟台灣做難民

韓國瑜究竟係拉邊一啲人票？

篇文偏頗到

大灣區係自由模式出入

FF 台灣回歸中國, 台灣民心難以回歸中國
所以唔會用香港形式做特別行政區
會類似新疆呢種滅族模式去管治

含啦

狗黎

佢當選台灣都變支那去黎托柒

他當選到既話 居臺港人真係二次回歸不是夢

要我見證兩次“回歸”？傻的嗎

弱智……佢當選咗咪又係走去親中，有撚用咩

如果佢當選第一件事就係借故戒嚴再引清兵入關，根本唔使考慮呢啲所謂競選承諾

睇台灣本土派點反你

拉攏唔係選民既香港人?

只要蔡英文！

佢當選左我依班移民完又要移民啦

佢當選香港人就唔洗去啦

你食屎啦，韓國瑜

台灣咁撚窮

如果佢當選 變左唔係反共基地過去把撚咩

過到去係咪又要經歷人生第二次回歸?
不了

當選到就唔會過去啦

優秀香港學生點解要去台灣

去比人搞？

佢當選左台灣就變左第個香港啦，去黎把撚

企開d啦

過去比你清算咩on9

香港學生等於全部香港人？？

高雄依家係咪仲禁止遊行示威？

學小英做緊架野。

你當選仲邊有人敢過去

exac7ly

咁高雄發大財呢？

彈出彈入

放人入去同台灣人爭飯碗？

佢當選 唔只放寬香港人 仲會歡迎中國人
賣台狗

btw 唔推文啦大家
推番d行動post

佢當選台灣咪變成另一個支那
去黎做咩

得個吹字 信你都有味

放寬香港人去搶台灣人飯碗?

寧願少條路走 都唔想台灣淪陷

二次回歸

佢當選
同元朗移民天水圍有咩分別

你信共狗講既野？

屌你老母支那瑜 你個女去做雞啦屌你老母

佢當選咗咪即係送中

咁撚低級嘅分化港台 香港人會支持你就弱智啦

俾我過去有閪用咩，條仆街通共嘅

信得過 佢句野即係
「當中國統治台灣後 將放寬香港人到台灣定居的條件」

佢選中的話直頭放寬成為中國領土啦，拎張回鄉證都番到

呢個pk...

到時變台灣省
變第二個香港
即係香港人二次被害

想講新香港人呀

性愛摩天輪呢

佢當選之後就設送中法喇，去嚟把鬼咩

too late

仲幫你送返去中國受審
好人好者做乜去台灣

你自己慢慢發大財啦

邊個信

想二次回歸?????

台灣佬真心覺得呃到香港人？

咪撚玩啦

共產黨啲嘢你都信？

食屎啦韓國魚

佢當選就無香港人去啦

行撚開啦 果陣係台灣省 你老母有撚香港人去咩

學人打香港牌

你當選台灣即變香港,仲點解要過去
ON9

條友去到香港第一時間係入中聯辦
信佢一成

每月一萬都冇

到時會變中國台灣呢…

佢當選，第二日中華民國就壽終正寢

香港人冇票投你架傻鳩

去搵台獨之母777對話啦，我地呢d市民邊有力幫你助選

支持蔡英文!!!!!

韓國瑜當選即係台灣淪陷啦

咁一定架 一家親 賣台後台灣人也是中國人...好陰毒

韓國瑜支持台灣一國兩制，你信佢？

中囯人講野

我信到十足呀

呵欠

你當選左港人又去第到了

我先唔要

引你去台灣，再送你中呀
呢條友唔可信

同感......

150落香港拎身分證之後就去台灣
換血計劃

香港人表示 一定不會相信

收皮啦發你既大財,你唔駛指意,小英加油!!!!!!!!!!!!!!!!

又黎七警案咁話囉
屌佢老尾

正解

共狗係信唔過, 亦從來唔會信

Trap嚟

死撚開啦屌你老母死共狗

票投國民黨，
台灣變香港！

邊個會由香港特區去台灣特區

借香港上位

痴線
佢當選咗即變大陸
過唔過去有分別咩

不了

性愛摩天輪
高雄大機場
高雄F1賽車
高雄迪士尼

找左數未

真 拆自己台咁

咪撚消費香港！去支那述職嘅狗

信佢正傻仔!

On9之舉

台灣人自己都唔夠分個餅你重放寬

老共don9諗緊法真係無撚敵

韓國瑜=台灣何軍妖
條友承諾當選後立即解散台灣，所有人民資產歸中國共產黨所有

佢當選我仲過去把撚？

我係唔會信吹水怪講嘢

高雄發左大財未？

選到先算

舐共舐到過晒界會幫香港人，信佢真係乞，你睇下高雄人幾撚後

佢意思係佢當選, 台灣即刻變台灣省
去台灣就同去大灣區一樣

自行送中

支持佢啦，放移民入黎搶台灣人飯碗喎

ON 9 , 蔡英文 根本都肯定會做架啦
駛撚 垃圾瑜做咩

佢當左選就自然無人想過去啦

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

689:我無講過終有一日要出催淚彈震壓香港人

777:若果有一日民意大部份唔支持我，我會辭職

走數狗
搞掂高雄先學人選總統啦

洗撚你放寬 廢事同新移民又爭

放寛完再送你中

你都戇鳩嘅如果係咁我留喺香港唔好呀

佢即係話埋比大家知
佢當選左就會變中國台灣，不用分那麼細
完

真心呃我唔到
一定係得個吹字

變左大陸

佢上任我用回鄉證去到台灣啦

暫時只相信蔡英文

到時同返大陸有咩分別？

真係腦殘

我愛蔡英文

將香港人引去台灣，然後賣台灣俾中蟈，等香港人感受多次落地獄。

佢當香港人冇腦？

台灣省?

條7頭當選就即係中港台一家親 緊係放寬香港人留台啦

比香港人感受第二次回歸

唔雖要啦

即係大灣區2.0

高雄起到馬場，搞到F1先講啦

無需要信

因為已經變埋係大陸

佢當選嘅話同去深圳有咩分別？

你當選咪有二次回歸，不了

想香港人黎個二次回歸？

過完去之後就送中, 不了

喜迎二次回歸

不了 出賣台灣人 比我地移民
我寧願同邪惡政權攬炒

韓當選咗將台灣變第二個香港，咁香港人去黎做咩又係共產治國

收皮啦

放寬完全部送中

佢既選票又唔係香港人，講呢啲做乜？相反，搞到台灣咁多移民，台灣人都唔想選你

信佢一成

出賣台灣 仲想出賣香港人

既然係咁，我更果斷揀小英

一語中的

收皮啦！ 小英先我女神。
男人不了

發左大財未？

空口講白話。

呢條茂利信唔撚過㗎

收皮啦 到時同中國有分別咩？

己經唔想再經歷多次回歸中國....

過主啦
高雄發咗大財未呀？

長沙都不如呀

其實如果200萬人每人帶10萬去台灣...已經係2000億港紙8000億新台幣...搞唔搞到一個新城市呢？綠黨多左哩200萬人、以後都幾難輸比國民黨...

發大財發大財發大財

佢當選的話

好快會變另一個香港

好撚惡毒, 受難一次都仲唔夠, 要香港人受難兩次

條仆街當選台灣=明日香港
由香港去明日香港把撚嗎

香港人去感受二次「回歸」既感覺

收皮

食屎啦你

721
811
831

信瑜一成 雙目失明

韓國瑜當選=台灣變大陸

食屎啦韓國瑜

共產黨不可信

抽場運動水想割票咋條撚屌亡國瑜

同埋香港係國際金融中心,有好多外資,支那未敢亂嚟,但台灣就唔同....

放寬香港人喺台灣居留同就業…

不過台灣有權配合將佢哋引渡或遣返大陸…

俾你贏咗
香港人去到你咪又搞統一
到時仲衰過香港

蔡英文一如過去空心菜作風，這些指示了無新意，他將在國政顧問團提出建議，考慮制訂「擴大香港學生來台就學管道，並放寬優秀香港學生畢業後在台就業限制」相關政策。

唔係唔支持, 但而家台灣國內經濟都差果陣, 你唔國民優先咁樣會唔會搞低左自己選票

事旦比一個香港大小嘅地，香港人自然可以集資構建新城市，十年內超越高雄。

呢條擺明就係奶共撚......

再信韓國瑜既一定係白痴

睇下2020大選點先

過到去先捉

當選左變左中國省
當然放寬啦

收皮啦依家又想拉票
前幾日先講完 如果支持台獨既話唔好投佢死傻尻

直頭應該收緊政策，要全面政治審查
講過任何親共言論即DQ

佢當選嘅話
台灣咪正式同中國接軌囉
到時請都唔去呀

韓國瑜 不了

傻架屌你

高雄夠好多好處啦 邊樣有兌現？

有乜用
比佢當選到台灣都變咗做台灣特別行政區啦

佢夠話高雄發大財啦~吹水佬.

屌你行撚開
屌你行撚開

呢條友講野仲信果啲真係on9

韓國魚兌現咗佢之前嘅競選承諾先講嘢啦

冇人想再回歸支那

仲去既分分鐘要經歷第二次回歸

又落糖衣毒藥

出呢招有咩意思，香港人無選票
你呢家用呢招台灣人更驚大量香港人過去搶工作

比你做左就衰過香港啦

佢選到台灣=中國啦
比我都唔去

現有新香港人
後有新台灣人
全部支那派過去

台灣人投票你同台灣人講我當選會引外人來爭飯食

尻UP無成本

佢當選左, 中港台都等於大陸啦, 收番台灣之後仲會對你香港台灣手軟咩

比你當選到，台灣變撚埋共產黨啦，仲去住？

過去比人送中
去嚟托

佢係同緊香港市民拉票定台灣選民拉票

根本香港人想去台灣讀書隨時都得…唔洗呢個井底之蛙鬼共韓放寬，只係香港同好多國家唔承認台灣大學文憑，讀完都冇用，台灣工資低…唔洗隻鬼共韓放寬就業限制…佢地就願意留底，連自己高雄都可以出賣…講乜都冇用…

搬去另一個一國兩制

佢選到幫佢過去造多個一國一制

話放寬就放寬咩
放寬留學就業，到時留學可能已經新移民
即係台灣收皮

到時變咗台灣省，搵鬼去。

唔好信發大財

佢當選左仲叫我去台灣?
叫我去台灣準備接受二次回歸?

糖衣毒藥

正常呀
佢當選左台灣=香港=中國

佢當選咪即係台灣送中

要幾on9先會信呢條粉腸

你選到既話請我都唔去啦

同香港一L樣～我做咩要去台灣

信Korean fish都on99

正解

“高雄發大財“

信佢 即係信共產黨

你仲信?

任由香港人無條件移居台灣, 呢個做法同每日150單程有乜分別

台灣就業都麻麻地, 多左人搶飯碗更加唔投佢啦

呢條撚樣信唔過

佢當選都變左第二個香港，有 L人去咩！

含狗魚上台=台灣歸支
去台灣變送中，你去埋我個份

唔信

我只信小英

收皮啦！
同大陸同香港政苦一樣
信都On9

食屎啦, 條友親中

on9 仲信佢

國民黨不了

「有講過,唔一定要推行」

到時台灣直送福建

智力測試

佢當選連境都唔敢入囉

奶共狗韓國瑜食屎啦

條友一直都係得個吹字。佢上任，台灣就會正式成為大陸城市。不了

佢放埋大陸人， 到時搵你住

條友係唔係搞錯左
依家又唔係香港人有份投票
咁講一講D台灣人分分鐘驚香港人湧入唔敢投佢添

用回鄉證就可以去台灣

佢當選左仲去黎做乜？
去試第二次回歸？

花式送中

果條仆街嘅台灣狗都唔屌

屌你啦，共狗都信

咪放啲共狗過去統戰囉

先給蜂蜜等時機到了再來毒你，臺灣人沒有跟著當草包！

佢當選咗 香港人過去住 再次經歷回歸中國

變成另外一個中國 去嚟托咩

收皮 無人會信你

依條友on9架

佢當選既話就唔會去台灣

信你一成 雙目失明

屌啦，高雄人都大叫中伏，仲信？

佢當選 台灣都變特別行政區啦
仲有邊個想過去。。。

過去繼續享受1國2制？

韓國瑜若當選
台灣如同大陸無差別

信你都on9, 你條共賊 !

【Google 廣告】上線啦 !

佢當選左就直接係台灣玩一國兩制, 逼台灣人台灣妹一齊含撚了~

變做大陸 到時互通 先送香港人中

高雄已成 condom

菜英文會唔會考慮收返香港？

食屎啦
奶共狗

佢當選真係比我都唔去

啱

唔使去啦

收皮啦死禿頭佬

到時即係去第二個中国
不了

佢選左走到走唔切。仲去？

比佢選到 變左第二個大灣區咋

有撚用咩

去中國台灣 有柒用

我係要去台灣

變咗支那我仲去黎托咩

唔洗啦多謝

唔會去中華人民共和國台灣特別行政區居住囉

你當選仲會嚟？

幫香港人有撚用咩
有票投嘅係台灣人啊 on9韓國魚

有心，唔使喇

1. 佢當選咗，台灣同中囯唔會有分別，去嚟把撚
2. 佢嘅選民係台灣人，唔係香港人，哩個OFFER 對台灣人冇好處

你估英文唔會咁做

蔡英文 - 敵人既敵人
柯P - 鬼
韓國瑜 - 共狗

係囉, 我 R 晒頭...

定係拉已係台灣定居, 有投票權既香港人?
不過我相信都只得少數
咁佢推呢個選舉政網出黎做乜?

究竟佢有無腦架?

佢當選就仆街啦,同搬去大灣區有乜分別

收皮啦韓國瑜

叫佢食屎啦

到時用回鄉證入境

佢當選仲有人過去

今次香港人發達啦，english 又會加碼幫香港人

含啦，仆街，想利用香港人黎拎選票

過去食屎呀，搞掂你個市 d 水浸先啦
周圍浸晒馬路！仲咁得閒理香港既事

到時已經係另一個強國....

比香港人又回歸多次？

笑笑~~

信你都on9
韓國魚當選只會將台灣變做依家既香港

鳩up

佢係覺得香港人好蠢？

喺台灣俾共產黨統治分分鐘仲慘過喺香港

想問大家覺得柯文哲係咪親中定友中

見議ching睇多啲新聞
究竟你知唔知佢
奶共到想將台灣送俾共產黨

佢當選 過去即係送中

收皮啦佢，佢做咗總統台灣變大陸啦

老實講就算English當選，台灣對香港後生仔有吸引力咩？

比你贏咗重會去？
比舊錢返大陸住？

屌你老母啦韓國愚
賴共狗

你講得啱。

你個名，好似一個我認識嘅人。

國民黨和共產黨沒有區別

佢選到 去台灣變去大陸
不了

發唔到大財 就食香港既人血饅頭 食屎啦on9瑜

收嗲啦國民黨

收皮啦你
共狗信得過，豬乸都上樹
性愛摩天輪，高雄迪士尼，高雄發大財！
有邊樣做到呀？

我愛小英
I love 小英 forever
共狗這個 bitch 同我 shut up
我哋香港都識晶晶體

望下高雄比佢玩成點先 仲話放香港人嚟

當然放寬啦，韓國瑜當選之日，台灣都已經唔存在

除咗美麗島站之外全部都係廢墟

咪信
韓匪所講任何一句說話到而家都無兌現到

台灣而家果堆所謂韓粉

全部都係只見到錢而沒有腦既自私廢老

G持

信唔過

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

屌 搬到過黎 繼續俾中共撚 我移黎把撚呀

玩成點？
知佢成日吹水但係詳情係點

國魚當選 台灣就真係變鬼島 去黎有咩用

人地蔡英文已經左右勾拳即即波極拎曬分
你而家先出黎 屎都無得你執

我唔信law

其實不大 但對自由同避中共的last resort之一

係咪支共叫佢放風，想搶選票？

九月七，機場見
九月八，美領見
光復香港
時代革命

如果韓國瑜當選
咁香港同臺灣仲有咩分別

佢都有得當選⋯⋯居留台灣嚟把撚咩

有人會信？

自己傻鳩就當你香港人都係傻鳩，不過佢應該都係想呃支持香港嘅台灣人

佢當選仲過去接受二次回歸？

放你老母！呃唔撚到我地

佢當選嘅話就可以開始台灣焦土計劃

佢上次旗津福州小三通
繞過中央立法院
直接喺高雄開
人哋立法院冇出批文冇批准佢開
韓國瑜條靚有出席
佢諗住可以繞過中央
高雄直接同大陸做船交易，運輸交易

香港人無票又會得罪台灣人，開放香港人過嚟搶飯碗，點解依條光頭佬可以咁撚蠢!

死開啲啦屌你老母
係人都知你呃選票啦

你做總統 台灣死得仲快

收皮啦舔共狗，韓國瑜你條仆街準備定回歸支那既榮耀啦，因為台灣好快都唔會有你既容身之所

到時大統一，簽證都唔洗搞

假既，信錯人就一世，台灣人小心啊

去到就自動送中

只係將一個圈搬去第二度圈養，on9

當選後第二日禪讓習帝、回鄉卡直入啦

香港人唔想放棄香港

你信佢就等於97前，信共產黨會俾一國二制香港咁

屌咁仲成世界既，高雄人有推佢落台既計劃未

信閪你呀！
你條撚樣個閪鼻就嚟長撚過木偶奇遇記個矮仔

仲有佢日日喺度鳩叫
話高雄要整自經區
人哋問佢應該點做？計劃點做
佢就係咁講高雄發大財

睇片

咪洗旨意香港人會因為咁轉呔，蔡總統一直以來點支持香港人，我地有眼睇！

台灣不能變第二個香港，韓國俞不能當選，台灣人加油！

香港就算點都好，都唔會希望台灣同我地一齊淪陷！

嗯

依家就用香港人黎R選票 我屌佢老母

佢當選？dream impossible！

我唔想過到去感受二次回歸訓啦柒頭

咪撚信個濕9呀

佢當選仲去？
貪二次回歸好好玩啊

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

佢當選仲去台灣把柒

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

今次fatfat 了

到時台灣順利俾共產黨食埋啦
梗係冇問題

收皮 佢當選咪立即歡迎中國收台灣 過去把撚

If he won the election, Taiwan will just be the second Greater Bay Area

最好走曬過去無人反港共？

大灣區就放寛香港居留就業啦, 你哋唔去,
戇鳩韓國瑜

打死都唔好信

d台南人好撚蠢，到而家都淨係識鳩嗌發大財

信？

到時台灣都變大陸啦 仲有人過去咩

高雄人

台南市長係另一個智障

台灣人多得你唔少

唔係！
有人搞緊
不過都係啲後生搞
啲老嘢好buy發大財個套
佢係貧苦大眾嘅代言人

到時台灣都變撚埋大陸。香港人去都沒撚用。食屎啦賣國瑜

佢當選， 台灣變強國， 仲過去做咩?

人生唔想經歷兩次回歸，不了

若韓國瑜當選，去大灣區好過

佢上左台, 台灣都送左比中國啦, 咁係台灣居留就業同返中國有咩分別?

老實講台灣南部咁撚綠，依條舔共仆街都選得上高雄市長都夠撚哂匪夷所思，高雄人真係快撚d醒返啦，舔共狗多半條都嫌多

收皮啦個個都想消費香港

哦 由大陸落黎嘅香港人丫嘛

港人表示 唔撚洗嘞 多撚謝 台灣唔會屬於中國 屌你老母

冇人信由中共培育出來的⋯⋯

被逼飲完尿 再自己去食埋屎?? 不了

香港人就算去都係去台灣國
唔係台灣省

俾佢選到我去大灣區唔好

憨鳩
去做第二次港豬?

唔係信發大財呀嘛

韓國瑜當選以後唔入境台灣

國瑜當選，臺灣送中，You go for me 囉。

收皮啦共狗

果然係票投國民黨，台灣變香港

黑瑜做左先，我即刻申請。
但我都係支持小英。

有韓國瑜 冇香港人

有閪人會去台灣打工咩

信國民黨？不了。

佢信唔過ga，佢因為去陸乜鳩野部控告其中一個為香港籌款的"好似係議員"話她幫中國令兩岸關係惡化，所以現在支持度大幅下跌。

憑咩擔保？

On9 到時成個台灣賣俾中共， 再俾人虐待多一次？

轉個頭賣返港人比共匪

唔好on9喇，韓國瑜上到就會推九二共識，到時梗係比你居留就業喇，因為都交番比中國

韓國瑜若當選, 我就唔撚去啦

睇番尼個仆街之前推個政綱先喇

但之後佢歸順中國
Dklm

佢當選左台灣變一國兩制

去黎把撚？

比人入屋強姦完

搬屋諗住無事點知再姦多次

一定會

佢選中台灣都歸返中共啦

食屎啦，去到再被賣豬仔過大陸？

佢上咗位後, 香港同台灣仲會有乜分別

放寛藍屍 每日150

屌，咪第二個梁狗、淋病，過去含撚咩

佢自己白痴當埋香港人都係白痴

佢自己知當選左無人去 所以叫放寬叫人去

佢又放中国人，又放香港人，咁同而家香港有咩分別

台灣樓價都升緊，引中資必然更高，我唔信佢有能力調控。

又幾啱喎

on9仔
佢嘅支持對象又唔係香港人
係一啲廢老 廢老基本都唔支持香港
而家又打香港牌做乜 戇尻尻

信佢一成，不如信習近平

佢當選？不了

佢當選左之後同香港有咩分別

On99

仆街一次已經夠慘
你當選左，過黎咪食第2次屎
當香港人on99架

台灣人見到仲唔反佢咩，多咁多人入黎爭飯食

比你做到都變撚左中國啦 仲使鳩去你台灣咩

有
賣得勁過香港、快過香港

一個變左中國 style 既台灣，移過去做乜撚？

共狗收皮啦！

仲有，香港係我屋企！

太陽花嗰陣已經出水炮車

agger

早抖

由泡菜執政嘅台灣同大陸有咩分別？
到時仲洗撚去台灣咩
OnL99

on9 放你老母寬呀

咁既大話都講得岀

一過到去即刻引渡你去支那

屌，韓國瑜做總統我去台灣不如去大灣區

是放寬新香港人嗎？

即變中國台灣區

收皮啦垃圾瑜
中共啲手段我地好撚清楚

心水清

唔好以為咁樣就係轉撐韓國瑜啦
控制輿情唔係咁玩嫁😂
分化po又多一條
總之邊個對中共大威脅就支持邊個！

即係中國話放寬左條件俾你過去
急不及待要挽挽了

發大財你都信?

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

各位入黎幫手！！！琴日九龍灣手足要幫手！！！救到一個得一個！！！一個都不能少！！！

韓國魚當選我仲走去？

國民黨真係無撚腦唔怪得輸足成個中原俾共狗

台灣人都知
條友最中意講大話開空頭支票
講到識飛
最後無樣做到
d人已經想拉佢落黎唔俾佢做市長

佢真係痴線
重有一大班鐵粉
你睇林奠都無一大班人話支持林奠㗎啦

因為台灣會變到同香港一撚樣
咁仲過去做乜撚？

唯一支持蔡英文
非蔡不投

佢當我地係佢d庶民
啲on9講咩就信咩

奶工狗收皮啦

佢當選咗 去台灣拎回鄉證架

咪係，佢當選仲過去等送中咩

奶共魚收皮啦

如果佢當選, 旅行都唔會去台灣

呢條友大話精 咪撚信

韓國瑜的台，是否指大灣區

諗住走佬去台灣果班 過兩年變埋中國人

信佢？

唔撚係呀嘛

佢當選後, 仲有人會過去?

我當選俾美國總統你做呀
全部中共狗都係得個吹字當人傻仔咩

不了 賣撚埋台灣 二次回歸

白痴仔，你當選就變成台灣省喇

光頭佬收皮啦

佢冇講錯嫁，情況就好似香港人攞住張回鄉證就可以去深圳買屋住咁
俾佢當選咗，香港人咪可以用回鄉證去台灣住囉
我肯定佢可以兌現競選承諾

比正評個36個係發生咩事

咪臭喺
只要唔係小英連任，台灣真喺大灣區2.0

佢咁講大把台灣人唔會投佢

唔好信佢

韓國瑜當選 = 台灣"回歸"中共
中共滲透國土,破壞制度嘅行為,
睇一次唔夠,仲要睇第二次?

韓國瑜食屎啦仆街

收皮啦Koreafish , 信佢半成都死

佢上任住多陣已經又可以投入返中共既擁抱

到時台灣選舉連登仔實會全力支持英文

共狗不了

發你老味大財啦去

on9

你選到不如留係香港

除咗發大財之外重有邊句
信一成都死

是但啦，反正你都贏唔到

發大財都好信咪on9啦

鳩噏佬仲要係共狗，搵鬼信你

好阿，到時過黎同你玩多一鑊

香港唔需要去台灣居留 因為我地香港人最後會爭取到五大需求

信佢老母閪咩
高雄發左大財未？

完全正確

⋯⋯你竟然會依個無定向飄移

去台灣坐洗頭艇呀

咪係肯定會瘋狂賣台

韓國瑜得個吹字
成日空口說白話

依條友同香港01一鳩樣
口講不要一國兩制
但個底紅到發黑
黎香港仲要入中聯辦都知咩事

白痴

台灣人人工已經夠低，你仲搵外勞去撚化佢地
相信民望又跌5%

會唔會係有人信

應唔應該開個post表達我哋唔同意呢個韓國瑜比啲台灣人聽
我哋唔係某國蝗蟲 邊到有好處就去嗰到

班廢中廢老真係因為佢句發大財而投佢
柯P又𠝹走啲中立票

台共同港共真係唔識揀

Agree

高雄發大財！

唔好上當！！！！

如果佢當選，仲去台灣做乜，到時同返大陸無分別

913死線 923升級罷工

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

韓國瑜當選，狗也不屌

放寬偽港人（大陸人）居留

信佢就奇
講之嘛
又無話真係會做

香港係我地地方 點解要走

正啊，二次回歸

發大財先生當選 我地走難都唔去台啦

佢當選..台灣都變埋大陸一部份啦...
到時重去居留就業?

信你就真係腦殘喇

Agger

當香港人on9?

條粉皮講咁多嘢有邊樣係做到？

痴撚線
無讀過書個d咪會活係幻想中
發大財喎 做得到先得㗎